IU全新主打歌《Coin》預告玩味公開，最後壞笑的特寫鏡頭太帥氣啦～！

這次 IU 的回歸風格真的太多變了，已有 4 部新歌預告，都各有新的驚喜跟看點。

頂級 solo 女歌手 IU 即將在本週四（3月25日）正式回歸，官方今日又再度公開了一部新歌 MV，是 IU 此次雙主打曲《Coin》的預告。

*圖：dlwlrma@IG

▼1預告中，IU 中性又充滿魅力的打扮，瞬間吸引了大眾的視線，以賭徒之姿充滿自信的掌握住全場氣氛，最後以犀利的眼神與壞笑結尾，十分霸氣。

此次第五張正規專輯〈LILAC〉中，《Celebrity》以獲得了熱烈迴響，另一首主打歌《LILAC》的預告▼2，則是展現了一刀未剪的武打場面。

▼3收錄曲《Flu》展現終極病態美。

▼4收錄曲《Epilogue》則是迷幻又神秘。

這次回歸的豐富程度，真的是難以想像啊！新專輯〈LILAC〉3月25日將正式發行，18:00公開新歌MV。

*封面圖：1theK (원더케이)@youtube

正..！

會唔會太型

今晚又可以同老婆大戰

allin

當年等modern times嗰種期待到依家都冇變